# ICL H01 49939 50304

Trabalho prático nº1 realizado por: Tiago Santos nº49939 e Serhiy Hulevych nº50304

Os ficheiros Main.j e o jasmin.jar são para permitir a produção dos .class dos ficheiros gerados pelo compile.